仲有無人有玩艾爾之光

就快出新角
有無老屎忽仲玩緊
新角DETAIL:

改到狗屎垃圾咁
前期地圖又無人打

未轉2揀1技能樹之前最正

鬼叫KOG用屎眼諗野咩
D角色完全無平衡
不過副本離地係每一隻GAME戰力膨脹都會出現既問題

之前想down返落黎回味下
但係更新完入唔到game
一直都伺服器冇回應

係咪咁岩維護緊咋

我記得當年有外掛 跟住嗰啲裝變到勁高價
入去變咗窮撚

而家無用gameguard
外掛少左

垃圾beanfun

隻揪贏男清咪玩返

Eve世界第2

No ff my wifi

唔是蘿莉唔岩你

艾拉伊芙都是我的翅膀

兩個姐姐都好你太多

你練好點跳蚤再講

PVP無意思

咁你肯同男清p未

打襲擊戰稱號好忙
GAYBLUE都放低左

很基

當年港服中咗把高達劍啲人好似神咁拜

而家把野要千幾台先買到

以前千幾港紙

識跳蚤法清係咪幫我含撚

合左ser 番過去玩
pvp 好高ping 唔想打了

係

EVE女僕真係好正

比賽羸左都特登拎套EVE女僕

我收齊兩隻色

哇屌醒起呢到有情侶系統

痴撚線

同我結婚未

你畀錢

唔識買點數

我得跑Online 有玩過呢啲系統
重要係我畀錢結完之後自己即刻棄驚

你識畀錢我就夠

我記得淨係多招結婚補血技 副本先用到 濕鳩既 食支全水算 但見人玩OTK會用

OK 黎你度柯屎

睇4y啲片個個一轉圖就放技秒
2隻角貼埋一齊有心心好sweet

屌你老母

我韓服岩岩出4Y 果陣
仲拎黎BM 斬斬斬先打死隻王

玩雷文都係基佬

手感好

佢果d挫冰機好撚昆錢
我買過2-3百 1件裝都未中過
出d廢野比我都好

仲有疲勞值呢樣野

利申玩到艾索德出雙刀個職二轉就冇再玩

無玩太耐 d裝跟唔上99lv用緊70幾lv既裝
pvp最多上到ss 可能我廢

PVP要一定既裝備先得
唔係既話 無推額傷會打人RJ
利申 唔玩PVP

機械手打丁

納斯德女王

我成套天使送左比表弟

西野啲漫畫好正

當年玩領騎玩撚到好柒勁 之後無玩

基本上冰裝都齊哂
啲裝跟時代變
但玩到後面角色失衡
先係bm天懲 之後又新角狂定格
之後又出艾姐 各種霸體 又出超技
將舊角色比下去

Bm天懲一下秒根本on9

符文個地獄之門改咗之後覺得好柒

個陣最高先10萬血
正常人6-8萬 一個天懲起跳3萬 最高7萬
200魔 上下左右都會中
愛莎有儲魔
個陣真係我打pvp輸最多
其他都係5050
個陣真係無得打 索性係組愛莎打3打3

我幾個月前仲玩緊韓服
無課+8完全打唔到上去
打副本個個攞+12秒秒秒
好難得有把+9，但係技能又nerf哂無視防禦個d
滿lv後刷經驗又悶
打副本方式已經邊做灌藥dum技能loop(咩角色都係)
pvp唔駛講
垃圾game已棄

呢隻驚唔係換衫遊戲咩

Lm
我永遠喜歡伊芙
打襲擊戰又搵唔到固團打 新角又未出住
等下套冰機出收披風黎j

記得以前cn可以無限連玩排球
但畀人改咗

刷換新裝又要玩強化，我課PAD好撚過

識講襲擊戰即係巴打仲有玩喎

係咪講楓之谷

冇玩幾年 今年8年玩番 又課左幾千 再課真係要斬手指

依家pvp都係屈職業 揀錯職業真係好撚慘

Rh 澄3職 艾拉3職 oz 依啲職真係狗到不得了

用腦整遊戲 腦腳整平衡

早2個月一拳雷文果個PATCH
利申 一隻雷文都無
澄三隻都PVP好撚勁 見到已經想掛機

基巴畀個id蒞望下

長刷大陽神要塞

gbf班團友個個人回坑都走去俾太陽神打左鑊甘

夜曲刷到有！
解完800場都要繼續刷

夜曲真係打埋我果份
直接收好過

之前刷稱仲唔夠？ 下下800/1000咁刷
弱鳩智

呢啲稱號5隻手指數得曬啦
我一個都無刷到

刷咗破滅已經係極限

ja ga

送時裝個時番左去玩左下
隻game改到就算同一班人玩番都冇曬feel

隻揪

而家港服beanfun係咪執撚咗笠

隻揪咪隻揪

我仲係用HK BEANFUN入GAME喎

放工返到去睇下有冇del先

到而家chrome係咪都唔可以就咁上beanfun

好似係
我要用IE先上到BEANFUN

港服公測開始玩左幾年，大改之後冇玩了

反黎當新GAME玩

佢都好多次大改下

唔係
最好用chorme插件ie tab開

艾索德出第3款2轉之後冇玩

我記得之前用插件有時得有時唔得咁

刷完破滅就冇哂動力

唔好基我ok?

今晚上線隻揪

Ok 禁贏我

2個麻甩佬輪姦我隻伊芙

之前回坑玩rose

比人改到棄game

好玩唔玩 玩外來種

咁想玩新角

我仲要用手掣玩,其他果d點改都改唔到

手制有咁多制位咩

好多位,但有d用唔慣

冬菇掣都可以set到10個位

仲有復合指拎又多幾隻掣

好似好麻煩
我都係用返KEYBOARD算

手殘唔識用kb

同埋用緊青軸

首先，CE我婆世界第一

好懷念以前個種pvp，同埋以前港ser好多人玩
依家香港公會都唔多個，台仔又傾唔熟
人生...

利申10年個陣玩左3年，半年前玩番依家又棄番

新手求帶升

伊芙3隻職又好睇又好玩

EVE真係好撚正
轉日配仲要係能登

真心定點
真心既話你到LV70帶你刷秘密

Lm

求帶打12城

助養我隻eve同艾拉ok?

原來又係大佬
小弟12567只係比人CARRY 點敢帶人

你養我

送幾件95裝畀我ok?

比+0你 你封

記得身家好似得返10億
係咪乜柒都買唔到

不了

家陣100T:1.6E 好撚貴

睇蒞要賣屎忽

我隻eve仲有套原色女僕

女僕真係好撚正

FP同CET都唔知咩構造
回魔快又硬又痛機動性又高

好家ed好值錢

米色骨龍絕版啦
各位手足準備賺大錢未

夠唔夠包養你

我好撚怕cet
我玩eve係空中飛飛下會俾佢定住左係空中

上2個月100T都有5E 冇啦啦跌到1.6E

唔夠

各位師兄係咩公會？

下載番黎玩又膠膠地
索性唔柒玩 以前齊稱
開到7城都仲齊稱
玩到8城後就無再追稱號
以前有收集辟

唔打pvp,rose幾好玩..

但kog呢...

可能少左外掛刷ed

15萬防ES比FP一招閃燃冇撚左1/3血

好似係4隻90級
一隻99級領騎
之前想賣 依家想送比人
港服合左台服都少玩 之後唔玩

rose有個分支pvp打人痛到瀨屎

台仔廢公會

我點都唔想賣ac
好似賣女咁

入斯巴達未

15萬防？

依條外來種

唔係雙防 係守備力

但係我指呢條仆街

果時係free轉職轉左去op

之後打pve係咁比人屌整到lag機

唔記得邊隻有招好似係扔手榴彈 扔個下會爆音 條血冇左一半 CLS

呢隻果時打11章勁慘,d怪有流血耐性,點都打唔入3段,成隻

野廢左9成

我13萬守 雙防接近6000
一個閃燃唔見半條
可能我無米氣息+EVE血少啦

但12城又比人上返debuff
打12567輸出一流
但無幾個人玩rose

夜晚黎
唔會夜晚維護呀嘛
佢而家改左要經過browser同beanfun黎開game
然後我Google過係win10同browser同隻game相容性問題
搞極都搞唔掂

我用ie開beanfun
你可以試下

又要刷125

當年覺得符文殺手艾索德好撚型

一齊玩私服啦 台ser不了

正服有咩問題
版本只係差一個月

佢最正

又嘈又遮畫面

可以關特效

我知,我講緊睇人實況果時

係咪冇人玩ni

睇人玩bl唔悶咩

睇開elswordzero

佢唔會玩死一隻

但呢期轉左game

唔玩納斯德大叔

更新戰力系統之後就無玩
勁多副本打唔到

我諗得用破滅既人先會有問題
一套ok既+9艾利裝應該夠入所有副本

明明自焚大叔咁型 又勁

你去玩大叔 我繼續玩女王

奶爸個黃花陣好正 飲少好多水

電腦仲出燃曬煙添

爆下自己之前/依家game名叫咩 話唔定識

但係你部notebook頂唔順
打125有bl 我諗成場fps唔過10

上面po左
我知有隻cc叫鋼彈人係香港人
仲有隻main oz既不過唔記得左個名

有BL在場真係feel到部電腦就快爆炸
見到BL會將畫面全部較到最低

艾爾啲優化真係差到一個點

正服咩都要課金

Optimus啱啱出嗰陣又係搞到就快燒咗部機

你鍾意啦
我只係除非正服執曬啦 如果唔係都唔會走去玩私服

我記得啲人會開廣屌人玩op

接近無限mp,無cd全畫面轟炸+爆炸

我部電腦會定左格
然後得返D轟轟轟轟既聲

個個會全部都係香港人

無玩好耐
仲有幾套冰裝都唔知點放出去

以前喺2000fun賣

Spartan？

加咗基巴唔理我

玩左好耐啦
仲記得777日送女僕冰個時佢寫我個AC 09年12月19號開
明明我深知隻GAME好垃圾 但係都成日扔錢買時裝冰裝
有強化活動又衝一波

shut up and take my money既概念

我訓緊呀屌你

騎空士唔會瞓

而家會當換衫game黎玩
無動力刷共嗚 遲d改版又無左11-4

又要裝返上下水

我係逃兵

CS本身無overkill呢樣野
who fucking care

死開啦MK

三隻都有玩但係CU>CE>CS
BTW 4Y+12 應該有得傾

真毒
我隻eve有白龍

我隻都4Y+11
+12留返魔人武先考慮
或者強化活動整定張+12返黎

幾時送套蒞著下

加左你又唔撚應機

啲送既米封用得7788

韓服個4000日活動唔知台服會唔會跟呢

俾個id黎
陣間add u

腋下pr

粒爛豆妹煩 得閒自再搞

IE

太耐無update
開左10秒唔夠就話我timeout

改撚左烈焰之輪
以前我用愛莎靠烈焰之輪+zz 係pvp搵食
打到人爆粗

我用WEB豆咋喎

你而家撞到是旦一隻澄都會爆粗

打12村要用咩武器 新回坑想死

一定要用4Y先打得入

有 +10 4y 都係瘋狂食石

NI要壓血 12城又扣防
緊係仆街啦

不如carry 下小弟

你打到幾點 我要食埋早餐先玩

不了 聽日返學

火佬冇人玩架啦
其餘個2隻職勁好多

RH直頭係廚角

新一轉開始玩火佬
自焚叫果下好燃

納斯德大叔

挽撚左六年好好地
一合ser全部香港人都扮哂野打書面語
冇撚哂氣氛
不了

東信:整個神之子出黎
跟住新角屌打神之子逼課一波
計劃通
火佬都好勁 一野火雞扣40萬血

我相信下一波平衡
CS將會變返親生女級別

唔記得係咪cbs出黎既下一版
真係親生女咁
打pvp又屈機 綠譜 大電核 千星
pve又地圖炮
而家唔講pvp
pve mp3 cd好長
結果唔夠d澄 雷文搶

聽講一開波MP2枝針仔好屈

同埋CD長都算
起手太慢
D laser射得出去都比人清完

我由拆解轉左做cs
就知道根本cs先叫玩得落

笑咗

EVE CU係而家最勁
個個都CS/CE轉CU
你就CU轉CS

都半年前既事
個時斬纜刀都搶唔到怪

其實我覺得cu個樣唔多好睇

CU好撚型喎

基佬口咪係唔同啲
Btw eve用白龍隻隻職都靚

白龍右邊

無錢收右邊

本來有一套白龍
右邊換左蝴蝶 左邊唔記得換咗咩

蝴蝶右邊好貴
左邊公廁黎

黎緊出漆黑
而家個個爭住放蝴蝶

有無圖睇下
姐姐未有時裝

食完飯就刷襲擊戰

點跟

伊芙通病 ce叫好少少
試過打4y卡貝羅克同鐵鎚都入唔到1分鐘
而家點打最快都係1:01

要開場SKIP動畫咁出招
但我唔得

出左應該會玩

下個月就出

咁快 ?

等閒開game儲下錢養女先

除左冰裝之外
所有野只係慢一個月

泡茶驚真係好鍾意要人沖裝

好多online game都要沖裝架喎

就係咁樣打
好考運氣 要係咁禁
今晚add巴打 有機會一齊打下副

放低你個id 話唔定識你

我好似連12章都冇打

仲用緊英雄裝

慢慢轉艾利裝

帶我走

你養我先講野

叫男清

佢係基 岩你唔岩我

夠鐘瞓未

沅若紫水
其實我好似同你打過11-5 你個名印象好深刻

game入面好多人都話我個名令人好深印象

完全0狀態
打1256死到仆街

會唔會係我

唔識打

啱先又見倒腋下巴又中出羅索

點解露後面要有個臭男人

我岩先去左玩周公online喎

你條女幫你玩

我都想有女

你條女出現了

仆街
呢個時間搵唔到團

你咩名

中文名
全公會mon住我post自爆連登account

我指果個係英文名黎

不如你GAME入面PM我

隻新角幾得意

仲唔入game打定裝養新女

其實我想等佢出左D職先諗邊隻

why not all

最大問題係D艾利裝...我連ROSE都未打

我係自己敲
敲到+10就拎岀去賣

leafeon就係我講果隻oz
條撚屌岀左魔人武

早2日敲到3件艾利+10
今日買左碎片黎敲 點知連+9都無件

好波

一齊刷稱號

冇裝刷閪

買/整

要刷4y好煩不了

其實依家應該係DOWN台版定港版?
琴日DOWN完要用台版BEANFUN登入, 搞完一大輪又唔比撳開始遊戲個掣
把鬼火DEL哂所有野

還我三小俠

我用hk beanfun都得喎

咁請問係去台服官網定港服官網DOWN主程式?

台
港服官網好似已經係放置play

等nerf啦

你刷乜稱

125

應該down私服

玩火佬個巴打呢

去緊你屋企

基少陣

@男清 有人叫你

開定驚等我

刷緊稱號

男清隻角好撚基

agger
佢咩名

佢幾隻角

屌我LK放左係邊個AC

笑咗
開撚咗，同之前一樣

等我一陣

刷你個乜柒戰啦

入番本身果隻算

我刷多幾場join你地

有女僕裝送但畀男角重同我講唔係基

又唔玩囡 拎黎用好過拎黎擺

末日真係廚職 啲傷高狂鋒咁多

但係打返一般MAP會仆街
佢無掃圖技

超技唔掃圖都係垃圾

話時話好似好少香港人玩韓服

會鎖IP
同埋最大問題係溝通唔到

我玩韓服多

圍內同fd玩

有 都係同家姐一齊打pvp 依家冇乜點見過香港人玩

香港人好似冇韓服群
我記得以前巴哈得個台灣人開既rc only

我講台服
依家出左12城 打唔過放低左了

咁台服就應該仲多啲人

成日見到班台狗係大頻到嘈交 好撚好笑

屌 尋晚dl返黎玩一日就升到70lv
利申以前玩韓服 尋晚dl台服但副本好冷清

因為無人會打下面D副本

你係玩台定韓 韓服d公會收晒皮

台

我果邊都係圍內自己玩，你舊服定新服

舊服

正正常常咁玩邊有咁易鎖

喔咁冇野 ，我啲朋友玩新服。btw 新巨b長期唔夠人組隊打

新舊服唔係都可以組隊打架咩

DLLM好憎PVP撞到澄同RH啊

棄左
棄前仲有隻bq同im
2把+11add武
一套艾諾裝
40幾萬戰力
但都好似唔夠打依加新副本

係可以，但唔夠腳 。我果邊通常好夜先on

IM打raid好勁

btw依家仲有冇雷文老屎忽知邊個係k大
我重玩都係因為呢幾日係咁煲d舊艾光既片 真係好懷念

玩新女角啦

而家有用既艾利裝石要幾錢?
玩返都係買裝多過自己打...

我K大 FANS

嘩屌 聽日晏奏韓服送轉職卷

仲有100部冰機

應該係舊
今日先打算開始玩番

我建議買空艾利
然後D石盡量自己搞
因為直接買齊既話 我覺得唔知有咩玩
btw 如果你想平玩咪玩紫色頂
紫色D 2+ 5* 平到爆

ching仲有冇on
可唔可以加我id DefeatLust

我好似連11章後邊果D都冇打過
唔識打比人屌就唔好啦

12城除左襲擊戰
好似都唔會累炒

遲D開始入返game打4y先...
艾利裝慢慢先諗

基巴可唔可以講下 依家用咩裝 同埋洗咩石多

而家要打後面副本都一定係用艾利裝
艾利裝+0~+8都得一個"變化"既洞 / +9有2個"變化"洞 / +10有3個
變化都係塞爆傷 未有爆傷就塞極大/致命
熟練就離唔開:
上衣: 攻被
下衣: 團攻
手套: 技傷
鞋: MP-消耗 / BOSS傷 / CD
魔法石就都係洗極大致命 不過多數都撐到75~80% 之後入狩獵石推BOSS傷

另外紅/藍/紫
紅藍就正正常常副本向
紫就PVP向
不過紫都可以整PVE向
咁既話會平好撚多 咁當然輸出會比紅藍差一段距離啦

屌超技變左打原野boss 點解呀

刷原野啦望

PVP同PVE都要分兩套裝

無計 攻被/技傷果D得副本有效

同埋PVP要食推額外傷害同傷害減少
而呢2個stat當PVE係無撚用

拿拿林搞套接近頂既英雄比LABY先

想賺錢可整發光狩獵石賣
前題係已經有／唔需要禁戒稱號

商城買啦又唔貴

呢隻鳩game原來仲有香港人玩 刷把4Y武都要刷幾百場 太食時間

而家一百場左右就跌一把
早排加左個drop rate up系統

第1把30幾場 第2把100幾場 第3把300幾場

輕鬆啦 而家仲要調整過啲疲
以前一條疲先找7場
而家一條疲打16場左右
未計用埋分身打

雖然x+\*好稀有
但呢個效果無撚用
上衣pve要攻擊被擊
pvp要團隊致命

如果唔係限副本真係賺到笑

今日屎忽痕想開返韓服 發覺自己acc冇左點都login唔返 可以專心玩台服lu

垃圾4Y唔撚出武既

千年班回鍋撚個個幾日就打到第一把

玩港版係咪無得ONLINE
刷角刷得咁辛苦

係咪我中文差
我完全唔明你UP乜鳩

應該係話副本少人到on9

回錯POST

艾爾之光頭

紫色光頭？

艾爾之光劍

下星期改英雄
主線送既英雄會由30日變不限
＋8英雄卷變＋9
米色英雄裝唔會岀現lv20以下
係時候練分身

岩岩先升到第一隻99
唔洗考final啦

叫我帶你刷秘密啊嘛

仲未裝返game

希望你唔好比beanfun搞到唔想玩

用開ie tab

咁仲唔快啲down

睇返自己youtube拍d片 原來我以前都幾勁

J自己

好耐之前攞到+10火龍武 之後del game

而家玩返係唔係打左把4Y武先算?

係
三轉>鎖技(唔包超技)>4Y武/艾利裝

未棄之前一直打緊4Y
叫我返去玩既FD又棄搞到我都棄埋

而家4Y易跌左好多
你每一場唔跌 你之後跌既機率就會高少少
所以我覺得除非跌左唔執把野 如果唔係應該係解唔到1000場成就

係衝武果到問題....
玩咁耐最開心就係最初版4X武上到+10
之後冇一把上到+11

+11真係好撚難沖
利申 我個FD 1K HKD 把+11 / 我要3K先3把

咁好...
初版4X武 2千幾都上唔到
返玩既英雄武用左差唔多1K都衝唔到

穩啲咪同買囉
有強化活動果時應該4500T有交易

我當而家打到都冇得衝住
當初有諗過買,但又唔信自己衝唔到

賭徒心態

冰裝又係....去8591買一定平過自己挫

唔撚好去8591
D奸商多到仆街
推薦去FB啲PAGE到

借位一問

我想上返艾啊.....

無呢個問題幫你唔到

有邊D冰裝有用
我隻rose好似白龍左5/成套意志同埋有少少天空

意志係邊套
冰套白龍左5可以用住先 等下套再換都唔遲
右邊而家玩王飾都好勁

我隻sd用緊天國左4+邪3下，虛槍影
pve就蝶全套

而家一大堆人爭住放蝴蝶
你想要既話一定買到
不過下套冰裝好用過蝴蝶

睇巴咯張大圖搞到打錯名..
成套愛皮爾思

愛皮可以賣到唔少錢 同埋本身係PVP向
睇你要唔要留囉

套野靚,應該唔放
等睇埋新角其實先決定玩唔玩

隻新角OP到我肯撚定會NERF

睇人玩丟2下波隻BOSS死鬼左
如果玩返有冇公會收?而家個公會好似得返我一個

你可以去斯巴達 果面全團香港人

原來改左名叫 想打我沒那麼容易

唔打D大獲野唔入公會應該得返掛

公會有被動技啊

而家個死城都有
遲D返去睇下點再決定

快D裝GAME啦

開左隻bma玩下

bma係邊隻

Rose隻暗黑乜乜乜

果隻打11城攞正牌渣流灘

我玩cs都係渣洗灘
反正唔夠人搶

CS起手太慢

三小執咗 呢隻仲頂到
成日想玩仲又要課金又少人玩
都係不了

online game想唔課金
會唔會諗多左
btw 隻GAME好多人都DOM好多錢落去 都好難收皮

衝武機率高d就好

雖然+11係唔容易
但而家一街都+11

果時衝衝下就會諗值唔值

其實我都係錘意自己沖多D
沖到果下好爽
不過沖唔到就...

放工返去4y先

放工返去又返工

上岸狗笑完未

上咩岸
我刷稱號刷到想嘔啊

打2隻角4y應該唔係好耐..

屌錯po唔使理我

入返GAME唔知做乜好

Post都有得屌錯

stop gay me

打飾品/4Y

打左幾場.....弱左好多

係三轉左 角色素質高左 又多左被動咋嘛

我3轉左之後棄,岩岩打完一隻...
應該都係比KOG搞到弱左
外來種好慘

外來種其實勁 只係無人氣

隻CU差1700碎片就15階把4Y啦

係咪有清個名叫腋下pr
我係pvp隻es

入12村要打哂11村果6關

好似係

我要復桌

不了 訓覺

而家D回血係邊到拎?
之前有關開箱找蘋果...

打活動關
一粒料換2枝75％hpmp水
蘋果就得返用ap買

放假先得閒

點解3轉任d副本都冇人打

大家畀錢轉

課俾我

冇錢

個ON9三轉任咁撚麻煩
用錢轉又唔係好貴
打死都唔做個任

有隻外來種身上邊有56億.....之後仲有d冰武同冰飾

56億定5/6億

應該係10個位,我記得之前係咁放左5上板到

但隻弓套虛空同套花仲有一套係到

咁90鎖係咪都要課

異界可以賣2000t以上
花仲係mud9

唔記得叫乜,唔值錢既冰裝

乜都唔諗打左4y先算,之後仲要學打11同12村

鎖無三轉咁煩
不過我都課過一次

56億可以賣返做t
之後用黎買其他野

慢慢用,睇下有乜岩買先買

+11卷

有得用ed買嘛?

+11要5000t左右
而而家ed:t係1.5e:100t
所以ed係買唔到+11

仲冇d唔用既冰裝

雷文gm刀,艾拉埃及武+翼,果時要放都會放既

賣撚曬佢養laby

我都想賣撚晒艾仔啲垃圾

laby睇其他職點,我唔打pvp

Eve 虛空（有手飾）冰晶重值唔值錢

laby勁到PVE勁到無可能唔NERF

等埋其他出黎先

左5我最近賣2600左右
右邊唔知

我指異界

異界靚,但玩果時好貴

漆黑抽好定收好

倉有張+10卷....留係到等laby..

送畀我

幫我農5隻終十

梗係抽啦洗諗既

諗緊係唔係用ed買套紫艾利裝先慢慢打上去...

想收露女僕

玩紅/藍啦

見到後面有集仔
同埋變身先40秒唔係好玩得落手

講緊d碎係紫色唔係金色...

之後先慢慢打d金色碎返黎

等星期4更新
啲紫碎片跌岀黎會變係已封
到時買會再平啲

去login周公online
再見

企街企一世

買哂1套+9艾利裝都好似唔駛10億

好似咋....就算買左D碎都唔點買返黎

我重企緊街乜都冇打過

打都係咁打4Y

空既+9艾利好平咋嘛

我見都係2-3億一件...

咁咪平囉

有諗過買,但d碎有把執

慢慢囉
只係熟練比較重要
要買既就要買左熟練先
其實可以買粉鳩整碎片格硬谷個套效出黎先

可唔可以講多次各部位要d乜

上衣: 攻擊被擊(10% / 2+)
下衣: 團隊物/魔攻(10% / 2+)
手: 技傷(44% / 5*)
鞋: BOSS+ / MP-(10%)

果D咩2+ / 5*係玩+10或以上有明顯勁好多
如果係玩+8/+9
實數頂已經足夠

碎片有得用粉黎整?

去艾利城個鐵匠到
用100粉可以整一個碎片

遲d研究下先

巴哈D艾利裝說明

當年岩岩入坑係玩艾索德小屁孩

覺得1轉果陣魔劍勁過物劍

鎖一爆炎殺連招真係好爽 然後劍蓮又係型到仆街

後來轉左去玩蕾娜 仲停留係射姿三定四連踢到對面石化再零距顏射三下既快感

聽日就改易魔界啦

等做好4y先算

係呀 仲唔快啲玩

真係咁難跌咩

打左2日咋...就算出左都未夠碎片

起碼白值唔差

用緊+10英雄武

當我無講過

我就係望過人地,把4y唔升到某一階就同英雄武冇分別

你把英雄lv幾

想直接收套95左4

收囉

邊到收好

facebook

睇過要搵好煩

自己開POST搵人收咪得

小妹唔玩Facebook

好似27定28

facebook邊個群組?

用T買果d都係丟上去8591到?

傾完價錢去8591開私人單

不道德交易

咁你咪直接去85到食奸商價囉

搵到個網好撚多八卦睇

蒞蒞去去咪又係嗰啲

你用屎忽交易

變化要用乜效果?

致命傷害
無就用住極大致命

而家仲有冇派賢者石?

點名拎咗廿粒

好似回歸有廿粒

要等活動派

要打50場11村....

每晚？

個任要打50場先有石...

好易咋嘛

港版仲多唔多人玩？

佢唔比打11-1....
其他未打過

合左版好耐

點解唔俾打

我都想知,但佢寫明...

你係咪未打主線
我已經唔記得11城要點開

唔係我打唔到
係個event任唔比打11-1

我玩到起碼有10隻超越左
係咪好痴線

唔係

你老母而家set撚左戰力冇得去打魔界d副本
但又唔夠打襲擊戰整裝
搞到而家得閒就on黎掛機
比得繼續沖主線啦

襲擊戰唔係整裝架喎清
11城先係整裝區喎

多唔多人玩副本？

屌好似講錯
應該係4y副本先啱
同埋洗果估魔界條女掉果件裝
不過11城95lv裝要齊好屬性真係刷成世啦
完全啱知而家點玩好

4Y好撚易打咋喎
三轉解好鎖技訓住打
再唔係等聽日個更新
主線送+9英雄
你連4Y 95都未搞好
唔好諗魔界住啦

搵野搵得15頁.....
碎片完全睇唔到手同腳...

左邊SET部位
上面SET紅/藍/紫既熟練/變化etc
上2 SET指定效果

用AIT之後唔比我揀部位

部位係左邊SET啊
佢D名係一樣架

刷4Y/11-3刷到好似返工咁
但唔刷就得果20萬戰力入魔界下下靠人carry都唔好意思

最緊要係+11 4Y同冰裝

而家d魔法石要乜效果?都係暴擊/極大化?

艾利左5點買法最好

係 今日岀 最高級魔法石
比高魔好 比賢者差 既魔法石

睇你筆直

我玩玩下都差唔多用左廿億

你買左啲咩

4件+9都11-12億

之後d碎差唔多1億1粒

不如你講下你而家艾利左4塞左咩碎片

+10一套 + 啱用嘅碎幾銀

返緊工...回憶下先

2粒29lv,2粒28lv
攻擊8%
boss8%
技能38%
物理8%
跟住4粒技能
之後6粒暴擊傷害,2粒暴擊機率,1粒極大化

有d華麗有d稀有..唔多記得

一套+10無碎片都要800HKD左右
加埋D啱用既碎 我諗1400左右呱

全+9都係得8個變化位
肯定你記錯左
btw 你咁已經夠玩住

我打住4y諗下先

+10紅藍PVE頂好貴
但你可以+10紫PVE
平好多 不過PVE效益差啲

窮撚淨係可以著gm裝
200蚊左5+200蚊武器

GM裝係咩

上校時裝掛

係, 以前港服D人不嬲叫gm裝架喎

可能套嘢太舊唔記得唶

以下是韓服推出過的冰裝。商城沒有挫冰機的套裝都暫時絕版。
1. 天 弧光天使套裝，是最早的冰裝之一。
2. GM 艾爾搜查隊上校套裝，早期 GM 所穿所以又稱 GM 裝。台灣叫上校/將校裝。
3. 高 納斯德套套裝，配合四城主題的冰裝，即高逹裝。台灣叫鋼彈裝。
...............

應該套裝玩左廿幾億

之後係其他角色到搵返廿幾億入銀行

換左套野打4y玩左好多

我上年共存節先開始玩

緊係啦
根本4Y唔係預你用艾利裝打

我好早期玩, 港服岩岩出玩到去出澄果陣就冇玩
之後有玩過下國際服, 果度冰裝好平, 了左個心願, 雷文高達刀
但太高Ping最後都棄左

記得果陣有個土豪賣左對惡魔翼比我, 我話遲d比錢佢, 之後佢又冇追我數, 冇左件事

而家真係以女養女

遲d可能賣埋愛莎套白龍左5右3

賣曬佢養LABY

有諗過

想賣但賣得出先得㗎

白龍左5 1200T左右有人要啦
不過有邊唔齊右4就...

而家日日睇板,睇有冇人放上板

上facebook放算啦

而家香港個8591係唔係收T賣野

以前去8591淨係可以買野

以前玩到50LV 有3X裝
而家玩番有冇機?

香港果個係用HKD架屌你
不過賣野比台灣人好似係用7391
佢地唔知用唔用到HK85交易

好複雜

照玩
有活動

以前有金票幾撚方便
我而家要搵熟既台灣人幫手用8591交易

下,而家冇HK SERVER啦?

我玩果時已經合左ser

咁我以前個HK SERVER account仲會唔會係度

仲係到

如果玩返,隻角唔多重要既話就開隻新

道具欄會多左好多,玩舊既唔會比返你

好似合SER果排冇轉移到就會冇左?

而家有比返呀

你試下入驚咪得囉

有?

返去開隻風行睇睇先

屌入岩PASSWORD仲要我打EMAIL,鬼記得咩

我上個ac係卡係yahoo同hotmail既無限loop

新開算

而家由1升到99好快
最緊要浸溫泉先打
多30％經

遲d laby好似2個鐘都唔駛就99lv

一定有活動加速啦
不過啲鎖技同轉職點跟上升lv速度

買

都得

原來仲有人玩
時裝仲值唔值錢
艾夢翼劍+左4
澄惡翼眼，水龍左5，血炮

唔知呢D價

仲記得以前港ser 光劍要1000hkd 家陣就1000台幣

zero D片成日都加料
睇得好唔舒服

pvp?

而家pvp片好似冇左後半part淨打

係啊
打下停下加EFFECT
睇得好辛苦

佢出少左片,去左玩第2d game

魔界好易打呀

認真易打左勁撚多

未放工
佢改左等級間距 會唔會未99變做升左99

睇佢pvp搞笑向咁好難唔加effect既

魔界係唔係打武?

魔人武同魔力石

都唔知幾耐先入得場

我講好啲
只係127會岀武
其它係打飾品／稱號／石

石有乜用?

下面有寫
睇佢好過我講

好似好複雜...

4y可以唔裝碟裝石?

係
不過有啲cd係勁到無法被取代

11村有冇易打既關,拎賢者石...

最尾果關我覺得算易

入12村要打哂11村...

死谷爛谷終於有10萬戰排到10-4 可以解轉任

畀錢算啦

邊隻寵物有用D?

仆街
未99打秘密唔夠人搶怪俾人踢

啲台仔咁小氣

佢地又唔諗下唔係唔想打,係打唔到

台仔係咁

我睇邊隻合眼緣

重玩,咁多隻角色唔知玩邊隻好
以前玩魔劍巨劍

卡左係選角色20分鐘了

睇愛啦
隻驚已經無平衡可言

外來種冇乜人權

好難揀啊

基佬玩BL就啱

而家開始
華麗碎片會越來越平

啱啱玩返
做任要打12-3,成日無啦啦死左

玩返艾仔就岩架啦
你睇下佢地PVP幾勁
巨劍3轉
魔劍3轉
新職3轉

講下笑 玩廚職啦如果無乜邊隻吸引到你既話

共嗚改左要升乜好?

都係升EXP先

竟然係咁... 得91lv..

岩岩睇zero拎laby打4y

打boss行埋去丟2粒波就差唔多死

佢成2百幾共鳴啊

而家打乜升lv?

日日4y都唔會打得多..

依條友打pvp真係好撚勁

我無刻意打EXP唔知喎

跟唔上時代，個腦仲係以前二轉個啲縮寫
除咗因為有玩愛莎知道三轉係OZ AS同埋唔知點縮好既Metamorphy之外
其他人啲名真係完全唔知邊隻打邊隻

我都未記得曬

想玩返過下癮 你地玩台定韓版

想問下升完exp遲d有冇得洗點 我升晒mp先 但依家共鳴得50lv

開返game見到個公會竟然仲未解散
唔係三個月無人on就會GG架啦咩？

估唔仲有人玩elsword
台服有冇活躍緊的香港公會？
有冇人可以幫手帶打襲擊戰？

有任送洗點卷
不過係限時
我中左伏

唔知

香港公會: 想打我沒這麼容易
襲擊戰你要識打先帶到

一係課金 不過好貴
一係靠活動送的洗點
一係練一隻專門升共鳴的

淨係睇過片
不過稱夠戰力先講

我玩KE的
我發現好多人打襲擊戰 右邊都是麻木瑪瑙+心願2件
睇黎我套蝴蝶好像沒有好大幫助

我都係蝴蝶+眼罩+瑪瑙
蝴蝶唔會無用

之前睇巴哈
蝴蝶+心願眼罩煙火 係一個唔錯的配搭
跟住打襲擊戰 適應力變得好重要
感覺心願果2件好似收多左
黎緊果套左5好似唔錯 右4用黎衣櫥

決家用愛利西斯
以前玩grandchaee都用佢
而家30lv

你過多一兩日就會99

咁多人玩返
有無公會入下

香港公會: 想打我沒這麼容易

我玩個時最高42lv

啱啱開始玩就係得魔奇同艾德 冇貝斯馬
之前仲有魔法森林禁地 老了

重玩

Solace個個圖真係幾有挑戰性故事又幾正
但solace之後個圖難度直線上升
完全係俾啲+10幾武既人打
辛辛苦苦升完堆裝又要換過

KOG用屎眼諗野

真係唔知做乜撚
地獄英雄個啲以前都難但起碼係挑戰到
但新圖根本係有心為難玩家
想換新裝又要刷新圖啲難打到仆街既關
on99 pvp又冇平衡pve都死撚埋

其實11城用英雄裝都唔係特別難
係要消D水咁囉

刷完英雄裝棄咗
冇人玩NA自己一個玩真係好易刷到冇癮

NA啲配音
露果個英文配音簡直屈機

好鬼柒
不過有得較聽返韓文既

都係日配正啲

真係
仲記得當年中學玩港服突登爬巴哈文搵點樣整日配

好撚悶
拎隻分身爆疲水打4Y刷ED算

好

zero條新片竟然無加effect

冇啦啦睇貼吧...大陸果邊有d人成百萬戰力

更新左個共鳴係有可能
我見過最高已經有86萬

我睇幾個post,個共嗚lv都係得140到

可能+12武呢

共鳴諗緊點技傷定boss傷好

技傷行先
但建議共鳴前100都點EXP
除非你有第二頁

聽講技傷好似同極大 爆擊一樣會有遞減

mp唔夠,我點都要點左50點mp先

技傷無
其他好多都有遞減
指落個stat到會指遞減率

其實移動跳躍係唔係唔駛升?

PVE唔重要 不過好影響手感

靠靈藥

邊隻靈藥

同埋我用緊舊魔法石,攻速,移跳3合1果隻

如果你仲有
果D石賣到下錢

用哂了....所以都唔知換唔換好...

你ON GAME果時幫你睇下啦

上面我打錯左 呢個公會係全香港人 好似係
利申 我唔喺入面

翅膀果隻 練金後不錯

靈藥我鍾意用巨人多D

我之前玩開狂鋒 但係臨棄game個時打鳩手就轉左做緋焰
岩岩down左開返 見到唔識玩就玩都唔想玩

商城有得用ed買轉職卷

公會..我仲係朋友個死城...得一個online

轉囉

睇角色同你有冇黃字恐懼症

黃字恐懼症

我有
所以玩隻必爆既角色

我好似有7x%暴擊機率...應該唔驚黃字

加埋被動同buff就夠

+12 4Y

原來巴打你玩CU

話時話 單人好難排到艾特島
都唔知點做艾特武飾

分身黎姐

因為要6個人排先有得玩
少一個都唔得

點解佢逼人組隊既
有冇得揀單人

咩野

求救 當年我用港版beanfun入 依家佢執尻咗

啫係要我由頭玩過？

合左SER

但係我入台灣beanfun直情無撚埋個帳

又要台灣手機認證 都唔知做乜撚野

你用返HK便糞入game就得

便糞

簡單D就係隻GAME合左
但係個ON9 BEANFUN都無搞過

我都唔想咁多問題....但我google or IE 係香港便糞都下載唔到

我用web版
便糞問題真係唔多識搞

問題係佢老母beanfun迫人下載 但所有下載link都死咗 睇怕想重拾童年無望 好撚心酸

屌你老母香港beanfun下載都下載唔到

你用ie tab入hk便糞個網佢唔係會自動彈你去d/l嘛?

咩叫tab...... btw 入到佢佢會彈我去下載 但無限loading之後話死link

有冇手腳依家得閒去自由打陣1v1
完全冇晒d手感
btw頭10場都會撞到星rank係咪玩法

而家開垃圾beanfun主流都係兩個辦法
一 用IE
二 用IE tab
你試下係部電腦剷咗本身裝咗既beanfun先
之後再用Admin開IE 再裝
再唔得就set相容性設定 應該得架啦

至於以前係快速啟動個到開艾爾既
就係最頂條bar到禁咩所有遊戲定唔知乜柒
入到去揀返艾爾之光就得架啦
以前玩港服既人都係要用返垃圾香港beanfun入架啦

哇屌你老母依家個爛線bug仲未整返好

多謝咁多位巴打幫手 但結果都係失敗

根本下載唔到hk beanfun

我上個星期dl beanfun都係咁 竟然依家都未整好 巴打試下問人拎安裝檔？

咁你最後點搞點

本身裝左冇del好似係

BFUpdate_HK
直接用呢個得唔得

4Y打左半行都未出..

你係邊
我過黎偷窺你

熄左game等訓

唔知有無人睇開shinhe park
條友RM把4Y +13左

下下秒

條友仲要打pvp好撚勁

sinhe park先啱

屌 原來係ke唔係rm

300場都未跌4Y

咁快300
爆左幾多疲水

我睇返我打左592場

你地打左咁多場既

由係未有1000場就有一把武果時已經打緊

凝聚空間有冇改弱 ?

無
但拎住艾利裝應該可以輕鬆打

2000碎都未出

巴打你係一把都未跌過?

你地覺得紫色骨斷定+11防具卷邊樣有用D？

岩岩返黎玩左3日
之前一把都未有

但而家有個問題
我冇乜溫泉蛋....

350場終於跌第2把

打4y 3隻戰鬥npc好煩

一次買得個15粒真係好少

開連射都唔係好多粒...

基巴幾時帶我

重新升隻露
外來種真係無乜人權

啱回鍋求帶
打10場秘密解超技

中學玩呢隻game做黑商搵過幾皮

啱啱訓醒
你地覺得紫色骨斷定+11防具卷邊樣有用D？
>+11武有用D
基巴幾時帶我 + 打10場秘密解超技
>你地想幾時打
中學玩呢隻game做黑商搵過幾皮
>點解中學會有幾皮

大家加個fd子一齊刷11城啦

腋下pr
個個都話打
最後有邊個真係打

我仲係到4Y緊
YukariLin

仲未出咁撚陰公?

早就習慣

爆疲水打

有冇人收ac 有十幾隻99 有幾把4Y 主力+10 4y ca 冇冰裝

見到人地D舊片
仆街 仲長過依家D12城

我以前可以全部laser中晒

艾仔霸體硬食召怪laser 隊友屌到我仆街

就係你地呢D仆街仔
BTW個陣解雷文卡任唔記得要打幾多場核心

初版4x仲好玩

老屎忽

我就所謂封測果時已經玩緊

講開4-6,最初版本其實可以背景殺老豆

咁你而家出左4Y未

未

平常心就好

有無ON GAME
我過黎偷窺你

食埋個早餐會on

又要打稱號

開左
係米爾2個精靈溫泉

外來種

外來種好耐啦,好似一出就玩
個角色表有3隻外來種

其實你都係差變化碎片同4Y姐

應該係
但呢隻打完仲有隻FY要打

你好似致命同極大唔洗推到咁高
你被動加唔少

呢個問題....其實d裝由以前留到而家仲未執過

又冇石,出左4y先慢慢搞

藍色幫防具加魔法石洞
紅色幫武器加魔法石洞

致命同極大夠就塞呢粒

係啵,唔記得有呢樣野

係唔係裝暴擊傷害?

魔法石係無暴傷架
一係入動速調查手感 一係入我上面po果粒狩獵石

完全新手玩咩職好?

睇你鍾意邊隻

小愛嘅話三個職邊隻好啲

睇你鍾意邊隻分支架姐

呢到有得職業背景

我都唔記得隻野佢被動加幾多

我上面個網有寫

但我睇d片佢地都係有加到極大,暴擊..

你疊好BUFF都過曬100%啦喎

果個buff好難疊

係咩
咁你睇下點囉

差唔多下下用mp2黎置

係啵,而家仲要唔要打英雄 ?

我會打黎比LABY

都岩

終於出

見到個ID有D熟口面 果然係巴打你

但得2千碎,咪又要係咁打...除時出多把都未齊碎

laby我應該練一隻算
無咁好心練曬三隻

親生女....
外來種好慘

佈告欄...

竟然有得買...
第16階果個巨型點整?

打12城

12567 ?

aim巨型就128
不過12城個日週任都會岀

唔係
日週任無巨型

而家武器屬性用乜好?

有冇人知依加打副本咩職最勁最快

無所謂
你有幾可用普攻/mp0
真係想入咪水

就係冇普攻
裝風屬 ?

風打pve無鬼用

唔知夠唔夠時間打活動拎SKIN呢

活動關每年先換一次

遲D真係要諗方法賣女去養女

強化活動整個＋12卷賣
有差唔多7萬t

我連11都冇...點黎12
真係玩LABY既話,D冰裝自己挫定係買到

人地挫完你咪買到囉

我有100場左右就刷完啦

希望出laby果陣有強化活動

應該新年會岀強化活動

我記得上年新年岩岩又玩返佢就出強化活動去呃錢

咁你有無俾佢呃到

呃到得返+10

韓服呢幾日有強化活動
不過唔知係咩原因有

等陣黑橙聖誕呃一次之後新年呃多次

放心
我照樣會落搭

希望有張+11卷

夜D睇下有無人打11城

而加會唔會有人淨係打PVE?

你係咪調轉左黎問

如果極大化有82.7%
個stat表示最大100%/效率50%
等於極大化唔需要咁高?

淨PVE/PVP都有唔少

唔係
要推到幾多睇你被動加幾多
我夾埋被動95%左右就收貨

pvp同pve共鳴點咩
pve唔點exp

pvp離唔開HP -MP
pve唔點exp就是鳩旦啦

點晒mp2 mp3？

共鳴更新左
得返全技傷無分mp0123

1分鐘一場4Y有65萬ED好爽

我收緊秘銀碎片
有無人賣
1:250萬

到時強化加倍用

之前1個月出貨3件，賺到笑

開咗隻紅蓮
同人組隊嗰時見到人地啲泰範圍好大
搞到想轉
佢應該係用code sariel
想問下難唔難玩
新手玩唔玩到

我都好想打12-567,條女唔夠勁6人起就會疾機
btw 打副本 +11 4y輸出輸比 +10 4y 既ADD

艾索德 反擊專家

家姐隻職我唔識
至於cs 除非好撚有愛 如果唔係就唔好玩
好食水
早期散住步就清場係爽
後面裝備甩少少就已經好麻煩
同埋cs打4y係3隻eve最難既一隻

港定台

利申 六年無上線

關隊友特效
畫質果啲乜鳩都set做 下
效果要中 下會睇唔到啲紅光 死左都唔知咩事
至於輸比+10add
機體問題 無解

港台 合左ser

訓醒再答你地野

除左效果Set做中,其他全部下
都仲係疾

換女
同埋唔記得同你講
12567要沖對BOSS傷害

打12-567首要條件 : 換女

點都好,唔好揀外來種

咁有無咩職易操控啲
輕鬆少少都玩到
唔追求玩到好勁

弓囉,簡單得黎幾好力水

藍色粉貴咁多既

簡單暴力唔係TB咩

個MAP係直線咪係

屌我知啦
玩RH
廚撚到仆街
不論pvp / pve都好撚勁

呢幾日4Y好好跌

打碎順便打多把比laby

尋日睇zero.70分鐘升左隻99出黎

又係外來種?

佢升定多隻laby等第2職

我以為係你一邊睇住zero一邊練新角

我本身已經有3個外來種...

外來種有4隻職喎

op比人鬧完就冇玩

同埋op唔多順手...

其實都希望kog唔好食咁多屎buff返外來種

外來種好差咩

又唔係既,冇人權囉

BM到左12城就勁到仆街

我有隻bm,但都唔打12城

同埋點勁法?

12城上到debuff已經令佢勁
之前佢廢係因為11城所有debuff無效
令bm隻野廢左
BM要上debuff落怪到 打有個deuff既會好撚痛

將d英雄裝丟去隻bm先

邪念28關近戰點打

裝備壓制
btw 訓先 訓4個鐘起身打GBF

我有百幾粒 仲有幾10e ed

幾10e

好想瘋狂同你地pvp屌打你地啊
可惜已經賣咗ac去玩私服

我好好奇私服跟patch速度

你係咪收 留tg

無tg

btw 我今晚會ON
你留定GAME ID

你係唔係 香港人個公會入面

巴尼米爾1 7村銀行

coming

到啦

咩名

好 訓敎

唔太清楚 12城有 魔人武有 共嗚未update
上個星期出咗套black mesa冰裝

咁都好快
只係台伏每套冰裝要上3個月先搞到冰裝跟唔上

40頁

有冇人收十幾隻99 lv ac 有幾把4Y 最高+10 共嗚15X 冇冰裝

放上facebook賣啦

香港公會你搵 想打我沒那麽容易

搵唔到
有無放公佈欄？

唔知喎 我唔係果個公會

唔課金 係咪冇機會玩落去?

前期會辛苦d 後期打到11城打到值錢碎野賣都算可以自給自足既 要求不大既話

打到米癲峰可以成套冰裝買返黎
米骨就發達

岩岩開到44技傷

自用啦

本身用緊36 賣左佢upgrade下其他野先

500T左右可以upgrade到D咩

飾技戒個d

技戒都未有?

Beanfun 嗰度唔識搞
Down完 又玩唔到
無人知點樣做？

你講得抽象喎
有無圖啊

之前用回流定活動送個d

將隻技戒升做艾德島戒
多0.5％物魔攻同一項隨機

都冇人打

要夜晚先有人打

準備開2

等我諗諗點開好個#1先